---
title: Typora免费版下载：美观、简洁、实用的Markdown编辑器
date: 2022-08-21 22:59:18
tags:
	- Typora
	- Typora免费版
	- Typora下载
categories: 软件资源
---
Typora是一款非常实用的Markdown编辑器，它支持多种平台，包括Windows、macOS和Linux等，是一种轻量级、易用性强的编辑器。Typora具有非常简洁、美观的界面，用户可以通过简单的操作完成Markdown文档的编辑和排版，而且支持实时预览功能，非常方便。Typora还提供了多种主题和样式，可以让用户自由选择自己喜欢的风格。
<!--more-->
# 前言
Typora的三大亮点
1.单屏实时效果展示
2.多种图片存储方式支持
3.多主题支持&支持自定义主题

# Typora免费版下载
## 0.11.18(可能强制更新)
### 官方下载
#### Windows 64bit (exe)
```
https://download.typora.io/windows/typora-setup-x64-0.11.18.exe
```
#### Windows 32bit (exe)
```
https://download.typora.io/windows/typora-setup-ia32-0.11.18.exe
```
#### MacOS
```
https://download.typora.io/mac/Typora-0.11.18.dmg
```
#### Linux
```
https://download.typora.io/linux/typora_0.11.18_amd64.deb
```

### Onedrive 下载
#### Windows 64bit (exe)
```
https://onedrive.baxx.eu.org/api/raw/?path=/Typora_Free/Windows/typorax64-0.11.18.exe
```
#### Windows 32bit (exe)
```
https://onedrive.baxx.eu.org/api/raw/?path=/Typora_Free/Windows/typorax32-0.11.18.exe
```
#### MacOS
```
https://onedrive.baxx.eu.org/api/raw/?path=/Typora_Free/MacOs/Typora-0.11.18.dmg
```
#### Linux
```
https://onedrive.baxx.eu.org/api/raw/?path=/Typora_Free/Linux/typora_0.11.18_amd64.deb
```


## 0.9.93
### Onedrive 下载
#### Windows 64bit (exe)
```
https://onedrive.baxx.eu.org/api/raw/?path=/Typora_Free/Windows/typora-setup-x64(V0.9.93).exe
```
